<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<section>
        <title>Over ons <company_long/></title>
	<p><company_long/> is 's werelds eerste non-profit computer security consultancy bedrijf.
	Wij opereren aan de hand van een innovatief nieuw business model, waarbij gebruik gemaakt wordt van
	de fiscale entiteit "Fiscaal Fondswervende Instelling" om als commerciele front-end 90% van onze winsten
	belastingvrij te doneren aan een non-profit organisatie, stichting NLnet. Stichting NLnet ondersteunt open-source,
	digitale rechten en Internet onderzoek al bijna 20 jaar.</p>

	<p>In tegenstelling tot andere organisaties, baten onze winsten geen aandeelhouders,
	investeerders of eigenaren. Onze winsten baten de maatschappij. Omdat wij geen winstoogmerk hebben
	rekruteren wij de beste etische veiligheidsexperts en vinden wij gelijkgestemde klanten die hun
	IT veiligheidsbudget willen gebruiken als "stem" om sociaal verantwoord ondernemen te ondersteunen.
	Het hoge tempo waarmee wij groeien weerspiegelt de positieve respons die de markt heeft op
	onze idealistische filosofie en ons innovatieve business model.</p>

 <p><company_long/> heeft een aantal waarden die wij beschrijven als onze
 "Kernwaarden." Deze zijn:</p>
    <ul>
      <li><b>Geen "sketchy" zaken</b><br/> 
      Wij bouwen geen toezichtssystemen, helpen geen hacking activisten, verkopen geen exploits
      aan geheime diensten of iets in die richting. Als een opdracht in de buurt komt van
      moreel twijfelachtig zijn, zullen wij deze niet aannemen.</li>
      <li><b>Open-Source</b><br/>
      Wij geven ALLE tools en frameworks, die wij open-source bouwen, vrij op onze website.</li>
      <li><b>Leer een man vissen...</b><br/>
      Tijdens onze samenwerken delen wij niet alleen de resultaten met uw bedrijf,
      maar geven wij ook een stapsgewijze beschrijving waarmee u de procedure kunt
      reproduceren. Wij willen ontraadselen wat we doen. Het is geen hogere wiskunde
      en wij willen uw bedrijf helpen om de houding ten opzichte van veiligheid te verbeteren, ook
      als het ons meer werk kost.</li>
      <li><b>Gratis IoCs</b><br/>
      Wij geven ALLE verzamelde bedreigingen ("Indicators of Compromise") vrij in
      een open-source database die iederen gratis kan gebruiken. (Opgeschoond in
      overeenstemming met klanten.)</li>
      <li><b>Nuldagen (Zero days)</b><br/>
      Wij verkopen geen Nuldagen (of: "Zero days") - wij brengen ze verantwoord aan het licht!</li>
          </ul> 
<p>Voor meer informatie over <company_long/> verwijzen wij u door naar onze website: 
<a href="http://www.radicallyopensecurity.com">www.radicallyopensecurity.com</a>.</p>
</section>
